有冇人覺得商台DJ麻利好撚煩

人哋咪答咗你囉，咁撚執著做乜野

Miss e kee

港女

普通話拼音

所以咪同到亞視暗星做朋友